有病唔好出來獻世

最近發現病情嚴重咗
但係無乜其他事引起
仲生活都過得幾好
但開始日日唔喊唔安樂
當然都係無乜人幫到我
去睇醫生

病情這麼危殆

有一些人卻 永遠不適合被深愛

你
我
給
大
我
怕
當
得